反撚完鬼滅之後一pack石全部6星

唔反鬼滅了

收聲啦

鬼滅世一 快d俾我中7星

聽日復刻了

勁耐冇登入，拿左170石左右，成個池差炭仔中晒
炭仔最後關頭抽夠料換左番來

原來鳩蛇有玩
知唔知幾時同火影合作

又推翻上來

勁耐冇登入啦

Push